就返大陸，想問下邊到可以充值微信錢包？

邊間找換店可以充值微信錢包？

返大陸問吓人

充你老母值

你過d錢俾我 我幫你充

充值都唔用得咁用咩

搵萬里就ok ga la

多謝Ching,我認中文差

咁我改返：
就返大陸，想問下邊到可以增值微信錢包？

有大陸銀行戶口先得

就快要去中國，想問下邊到可以增值微信錢包?

幫你修正少少
雖然一樣要被人屌

多謝Ching修正

上淘寶搵下大把

104/105人仔 入100
未計taobao手續費

就快要去支那，想問下邊到可以增值微信錢包?